有無人乜都就哂人 到最後無視左自己想要既野

甚至無左自己既想法？
對於鍾意／有好感既人 我咩都會話好呀 你鍾意呀咁我地一齊做啦
就算自己唔係咁鍾意果樣野 我都會陪佢一齊
但到最後好似失去左自己 好似為左人地而活咁
好享受見到人地開心既樣
但自己個心裡面就抑壓左自己鍾意既性情
我係咪有病

太在乎對方感受而忽略咗自己

好似無左自我咁樣
乜都為左對方

如果你見到佢開心 你都會開心既話
咁都唔算太差呀
總有得米既希望

問題係最後我比佢拒絕左

過來人
之前幾年都係咁 對方都唔識珍惜

有時唔係刻意想就人
而加自己真係冇咩所謂
佢中意做自己又唔抗拒咁咪同佢做
可能我本身就好似失去左自己咁反而冇咁睇重自己

仲以為自己開post
早一個月先經歷完
結果就係迷失左自己
陪佢做咗好多我冇興趣嘅嘢

而係

你係好人

人大左你就識得自私架喇

正正就係
自己既我去左邊

我係越大越係咁

記住第一下直覺諗嘅嘢
跟住個直覺去做決定